召喚熱愛淘寶的親[10]quote完圖未?禁講集運只講產品

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

陳年淘寶excel link

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

拜托唔該quote圖 自己刪左 img code
碌得好辛苦 大家都睇得舒服啲

付款問題,蠢撚/盲撚唔識既話唔好淘喇

有傳2016年7月1日起支付寶又有實名認證
未來蠢撚將不能淘寶

2016年10月13日起,支付寶HK正式推出
根據官方消息,將會免手續費至2017年4月
詳情:

懶人必看
唔好成日做乞衣伸手黨叫人比LINK/話唔識搵喇,而家教埋你
用電競椅做例子
GOOGLE SEARCH法如下:
電競椅 site:
或者
電競椅 site:

新post留名

leave name

notebook要買usb分線器
屋企又要買usb加插蘇拖板
有無推介？

買咗個elecom嘅相機背囊

Amazon JP賣好貴
香港買都5xx
天貓旗艦店都係四舊水人仔
一淘仲回返三十五人仔

衰就衰在旁邊紮三腳架條帶，好鬆勁垃圾

Usb hub

Usb拖板

舊post未爆，係咪唔識1001之後先過黎？

跌爆左iphone6s+個mon 又過左保 想自己試下換
有無總成可以介紹下 thanks

有無人買過尿袋

#2教左點搵 搵完先問ok?

上個post我先問咗 爬一爬返第9個post

減肥用

多唔多人淘家俬梳化個d?係咪直送屋企?幾錢運費到?

你係戇鳩，定眼大睇過龍

咩名堂

唔答就靜啦柒頭

睇標題啦戇鳩

巴打我都淘左呢個未到 想問係索唔緊個腳架定係係個扣鬆

巴打點解我用SF集運11號入左庫，岩岩禁都唔俾我同其他野一齊集落黎既

禁講集運呀識唔識睇標題呀
禁講集運呀識唔識睇標題呀
禁講集運呀識唔識睇標題呀
禁講集運呀識唔識睇標題呀
禁講集運呀識唔識睇標題呀
禁講集運呀識唔識睇標題呀

個扣好鬆 條帶又跣
一係就扣一隻腳，由得佢吊住

其實我覺得擺腳喺左右是旦一邊都係伏，就算貴袋靚料都係咁話，除非支腳係極輕鋁腳

無人想知再講

好性感既泳衣

我買左件好性感既泳衣啊

買俾女朋友著俾我睇

有無巴絲淘過跑步機？

著俾黃生睇

淨係掛一支我都唔緊要既 用緊輕裝時代q999s

淘過，不過唔係運香港

仲有韓國sim同日本sim
去完番黎包膠

睇開珍珠個直播睇咗成粒鐘
好吸引好想俾錢開

32mm卷髮棒有冇用後感 快唔快熱 有冇得較溫度

SELL野就過主啦

有無伏丫？可唔可以share條link?

有冇絲打淘過腰圍細過24既高腰裙
好多著完由高腰變左低腰

有冇咩幾蚊雞又包郵既野淘下?
唔開心想買下野

商品過左期俾唔到link

Cap 俾你啦
正正常常用到 買左就兩年都無穿無爛

搵有皮帶位啲款

正垃圾黎
肯定無生意都仆街
又開post 仲要入post 煩鳩人
垃圾sell 屎狗
同cold call 狗一樣咁撚煩

有冇巴打答到我呀

#2咪教左點search
Keyboard 肯撚定有講過
唔好伸手好唔好呀

有無tg?想問你啲野

自膠一打

呢啲咪叫樂極忘型柒咗

留名

已經開左5隻,貨都收埋

PS.千祈唔好去珍珠哥

LM 睇包膠, 巴打幾時去?
想知日本個張點

X2 有冇LINK....想知點用....

係唔係攞黎夾練大腿內則個舊野

見巴打買得唔平...靚唔靚聲？

復古紙巾盒，又幾高質喎

五月尾去南韓，等包膠

呢d幾抵用,年幾前雙11買左幾個和同款圖案垃圾桶,用到而家都完好

正 淘寶直播
反而睇全球購都幾貴, 昨日睇賣家去日本買 T恤.
睇完佢幫人買咗2 個鍾, 最後賣咗12件.
攪到我忍唔住,
上官網買 洗咗我5百幾蚊

包膠下個
小米萬能搖控器先

操作上無乜問題
都無咩死角
屌,
但係我部窗口式冷氣係豐澤牌
唔多岩用, 靜係可以開關,
温度都較唔到,
冷氣機又搖控又話唔可以學習
不過可以番屋企前開定

有冇男裝t shirt推介

有時封面有D女個樣幾靚
點知禁入去屌出聲

咁紙巾盒又難啲話會快爛嘅
不過係幾靚

我睇到凌晨差唔多兩點
好鬼正，但係唔知買黎有咩用，放棄左買，睇下算

會唔會好細個

有無人買過moon，過幾再包膠

純粹覺得幾得意買黎買
上面擺信，下面鎖匙
又幾好吸力

你係咪睇金富源果間?
琴晚開撚到7點,癡撚線

我開左d珠靚果d叫佢整吊墜
其他打晒窿穿起佢

退返去，大約150元左右，平香港約600 ，唔多唔少賭運

等你包膠

尋晚D人四隻/七隻咁狂開，痴線架

直播係咪大陸個app先有？
全球app唔覺有

啱啱收到

15吋裝我部xps15啱啱好

我都係用緊呢部 重到唔會拎出街

直播好多野都好貴. 銀碼大.
出鏡人工加咗落去
依家直播緊.
全球購澳洲outlets 波鞋 40蚊澳幣. 佢賣 246蚊人仔包郵, 都合理少少.
最後 90人仔包郵 PUMA TEE 都好多人買

我返學要用啊

強貼留明

咁其實58蚊1隻又唔係好貴
我寧願咁樣有人開好過寄黎我自己開
臭到仆街
同埋呢間D珠冇調包,幾好

呢個買佢現成既

隻戒指送既

呢兩個吊墜用開得最靚果堆珠揀

不過我覺得珍珠太細個就唔係咁岩戴，返文職呀OL就ok

夾腿器

呢度唔方問嘅email 我啦
Lihkglemon@gmail.com

樓上位珍珠買現成個個有冇link 好靚

上兩個星期買 完美屏

秒殺黎，得一條
你得閒睇下佢直播可能又有得賣

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【珍珠哥妈妈现场开 8年超大天然珍珠蚌 DIY 做福袋 可贡佛 贡财神】￥evGvm9xe1L￥
平平地諗住明天開隻玩下

岩岩見到我果款白色珠有拎出黎，你睇直播買啦絲打

唔好買珍珠哥
伏中之伏
隻隻啲珠都細粒過鼻屎
唔比你揀蚌
求其開完就算
好多人投訴佢挖得唔乾淨

我睇緊果間做緊買3送1

你有冇Lin 我睇睇

我岩岩買完

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【败家主播天天有，边看直播边剁手！GVOR金富源珍珠在淘宝直播。憋说话，快上车！】￥l2vomki7My￥
個客服有啲唔知想點

你搵金富源珍珠就有
我見到目前3間開蚌係呢間最正路
成日開大珠

佢地係輪住做客服
而家果個係0靚仔黎
有時會露面講野好搞笑

記得話係香港人介紹，可能佢地會落力d

多左啲廢珠有咩用

佢真係好迷惘

o靚仔琴日一條友通頂直播到7點
原諒佢

我拎黎擺係化妝掃筒個底撐住啲掃

做珍珠末

應該可以拎去藥房搞？

費事比人話我珍珠打手
我貼下我呢排另外買左啲咩

藍芽headphone好正，仲有粉紅色揀

幾錢呀？ 間野食咩名？

*叫

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【败家主播天天有，边看直播边剁手！GVOR金富源珍珠在淘宝直播。憋说话，快上车！】￥l2vomki7My￥

有無人淘過刀？想淘狼人把爪擺下

純粹覺得幾得意買黎買
上面擺信，下面鎖匙
又幾好吸力[/quote]

絲打有冇link?

"藍牙wifi模塊fpc軟膜天線 1代ipex貼片天線 5db"

綠聯USB 3.0 LAN卡

綠聯microusb-type c頭

直髮曲髮夾好用？

淘左把 求生刀 同斧頭未到

痴線 斧頭

[quote]"藍牙wifi模塊fpc軟膜天線 1代ipex貼片天線 5db"
[img]

綠聯USB 3.0 LAN卡
[img]

[img]

綠聯microusb-type c頭
[img]

想問lan卡個舊野同直接插條lan線去notebook有咩分別？

好易上癮喎 銀碼細都可以玩吓.
可以滿足購物慾

如果你部碌卜冇LAN頭咪要用呢啲
有就唔使考慮呢種產品(除非陳年舊機得100M而你唔夠用)

不過我今次買呢個就唔係畀電腦用既

頂歷中藥材粉碎機 ¥98

用呢部機磨
買咗幾個月, 用來磨田七. 不過最好打碎佢, 田七好硬.
比人磨, 每兩計. 好貴吓.
佢寫住部機唔可以開超過 5分鐘.
我最多開佢3分鐘已經好熱. 重有磨過時, 打斜幾個方向, 先磨得混.

想一個人燒炭
有d好細11cm立方體好似唔錯
有冇人淘過係屋企燒燒肉

有諗過磨 但用上面或食落肚唔係好敢

用來敷臉, 珍珠粉, 又白又滑敷完

目標device未得閒整住
用電腦試咗隻Adapter先
driver我冇用佢畀嗰隻碟
直接去ASIX官網dl最新版

喺其中一次speedtest出咗888.8

INVITOP迷你除濕機 ¥99.00

呢部同 JC SHOP 賣緊果部 $880
完全一樣樣. 只不過佢多咗條 USB 線.
功能完全一樣. 可能係OEM 機.

重有呢類抽濕機,
睇評論好易壞火牛, 因為火牛過熱壞咗.
最好買直插無火牛果種. 新款來.
好似JC SHOP 直插一條USB 線 果類.

仲可以俾咩用

其實點買 次次都話我同一時間下單人數過多 唔俾買

個殼買返黎有咩用？

求推介好用26吋旅行喼
送俾老母

我買過呢隻，用過幾次，都冇事

即係代表要實名先買得
你可以問客服俾條唔洗實名既link你

有 d無煙炭超撚平

38成套野

呢隻幾靚仔想買呢隻
但太細,大就又重又阻位
依家BOOKMARK左呢款

廿幾蚊又折得收埋
隻隻炭都話自己無煙我求其買
買黎一個人係屋企燒和牛食

想淘隻山狗用下，大家有無咩好推介？
Go Pro好鬼貴

nintendo switch

我都買呢間,
之次整爛左個轆,同佢講,
佢免費寄個轆比我.

用綠聯個micorusb轉typec頭去叉switch結果唔理想, 得0.5A

本身條線係咪都係0.5A先?

咁梗係唔係

岩岩去睇，佢有分咩快充版同普通版

有無link

有睇珍珠既加tg estherkaka01 我開group

我係買快充版
不過Switch叉電係行USB PD
如果粒頭個快充係指QC 2.0/3.0咁就無咩作用
就算係咁慢我都會擺喺機袋救命用

包膠一下
回覆記得del img code唔好再quote圖啦

之前有巴打問過既呔
到左貨嚕又係幫同學買
第三張唔知睇唔睇到其實啲線唔太密
但係正正常常唔會好暴力咁用係無問題既
因為好耐以前幫同學淘過都ok用到而家

幫男朋友淘左個手制打pc game
未比佢所以唔知用落點但平平地又正正常常咁

呢個我都有買過 但係我買個個佢既上下左右都虧虧地

想買張懶人枱 有無巴絲買過有推介?

拉一拉個open掣就會全部頭勃起

送咗一套拆電話工具

有冇巴打買過山寨ultraboost?
想平平地買黎返工粗著

屌那星呢個真心我都唔知比咩反應好
我淘叉電器 見到個20000mah 又勁薄 一心想買黎試下

張圖係咁既：

屌個實物大撚到on9
真係呆撚左
大撚過個頭
下次真係要睇多幾頁賣家評價
明明我睇個陣唔覺得有咁大個

我冇tg 電話就黎爆記憶體唔想裝野
我今日開左4隻 好多廢珠 得幾粒正
最後整左兩條吊墜
睇評價話發貨好慢 我諗有排等

擺係床果啲？我上一頁果張幾好
有得較高低斜度

笑到仆街成本簿咁

有無淘過IOS用Flash Drive，用黎過Data落新機/過大量資料落電腦

咁正常既1-2粒珠鑲冇瑕疵鑲到野已經好好
佢而家人多左先慢左

屌 幻想緊係街見到絲打攪住塊野黎差細iphone黑面個樣

我見前面開有紫珠又有小雞珠
睇左幾粒鐘
睇到我條仔勁興奮主動嗌買 （平時佢唔比我淘寶）

之前有巴打share過,係淘寶search iphone mfi既手指就得

咁大舊,佢張圖同隻手掌差唔多大細

雙11定雙12淘左對$1xx 質素還可以係面紋有d唔似樣,不過唔字細睇過到骨

真係會中毒
我係長洲見過99蚊一個蚌開一粒珠
唔同品種既但而家覺得價錢差好遠

十分十呢個post一樣
大過佢個頭 真係好好笑

有無邊隻有巴打用過推介

間舖個老闆娘有講過一蚌一珠既係海珠
海珠貴啲好似正常 但買黎玩真係好唔值
除左開蚌同代購 仲有冇其他淘寶直播好好j
上次唔小心hi到個mon衝左入淘寶個大碼衫女裝上海聚會
幾噸濃妝短裙大肥婆gathering

真心求link

我岩岩send比啲frd就係拎住佢黑面影相
等我仲同啲frd講好似好勁咁 細細部又薄又有20000mah
痴線阿我仲要係用iphone5s 個叉電器等於我三部電話咁大

成部IPAD咁
有無俾差評

好多封面係靚女入到去豬到仆街

我之前用5s係用呢個 部電話由幾%到100%
差左舊電既<10% 呢舊野可以成個星期唔差
去5日旅行冇難度
V10既話 大約差兩次

下面就有托 可以托電話 用落感覺得10000
同冇咁重

佢封面唔靚 係橙褲巴溝開果啲肥婆款
入到去更恐怖

其實係點樣先睇到直播？係要關注左間舖先得？我淨係係關注動態搵到關注左既舖既直播 明唔明我講咩

感謝巴打
淘左舊磚返黎 我諗我真係唔會點用
淘過舊細啲好過 下轉淘佢先

聽朝就同客服講
叫佢換撚左張圖佢咪撚呃人

手機版主頁碌到落中間有

應該係我問，可能我太大力
已入購物車

終於開完

岩岩睇完 佢出埋推薦比我
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【正品超薄充电宝20000毫安通用智能手机移动电源蘋果大容量5m】￥DxJcmnkplB￥

手制手感好重要 最好買xbox360個d pc手制 唔慳得

想問下咁有冇人淘過wifi蛋？
有冇咩好介紹？
最好平過鴨察街

小米嘅紫米, 人仔350左右, 香港大陸用冇乜問題

gas 都運到

本身有興趣 但睇左幾間同款 d評價都話張枱唔穩

其實床褥本身係林擺上去好難穩
或者你買d重身少少,木做果d

一黎兩腳本身問題 d力靠個兩點撐
二黎較高度個扣一壞左扣唔實就咁
好似都係四腳/u型腳穩陣d

其實小米個高配10000算薄，SE夠玩四次左右。另外仲可以試埋Aukey有QC2/3，不過Apple無乜用

如果係咁你張床褥就可以byebye

岩岩先買完 未用 但感覺良好
全世界都用得

agger 間間都好多人話易爛唔穩陣

把斧頭幾大把? 過到海關咩

戇鳩一問
Wi-Fi蛋其實要黎做乜？
我見佢要播張sim卡入去先上到網
問解我唔直接插入電話上網???

電話唔可以長期放wi-fi比人用,會過熱,冇電

SHARE比其他手機,電腦
旅行用又得

見唔到

多數咩時間直播ga?

有冇link

quote 夠金剛棒未呀
其實一張半張無所謂 金剛棒先最煩

有冇轉做大陸地區?

朝9晚2 呢排

咁巴打記得唔好咁大力用啦今次

1 SIM卡 多人用. 蛋發射距離大. SHARE 比人唔易斷線.
5,6個人用都得. 用電話 hotspot share 好晒電. 行開遠少少就斷線.
依家平價上網卡選擇多. 旅行多數1人1卡.
上次去日本 8天SIM 4G 1.5GB 3G無限, 只係 35人仔低玩
有時分開行街, 唔見咗, 可以SEND 訊息, 搵番.
所以 WIFI 蛋少咗人用

用過好多其他蛋
D電非常唔襟用，還掂都係要用尿袋差住
不如自己做埋尿袋+蛋
又上網又可以幫電話叉電

細細把岩岩好揸係手 唔係童話故事果d
露營用黎劈下柴

平時雖然運晒gas又剩 但今次真係有d驚過唔到骨
希望安全無事

日本真係幾抵玩 我買59六天無限4g
泰國都好抵
反而韓國就幾貴下

、

唔該晒

原來要轉 唔該晒你啊

同求

買斧頭咁癲

姐係未送到? 希望到時包膠

40秒前到倉 哩兩日運

小蟻+1
而家舊版399 有2k好抵玩

有咩尿袋推介

識唔識爬完文先問呀 第一頁咪教撚左點搵囉

fb 見有呢隻梳賣 但淘寶搵極都搵唔到類似

最似係呢隻但就係比女仔用 嘅坑好深 唔太啱短髮
有冇巴打買過呀？

唔好quote圖呀屌你老母

同求, 搵左呢類好耐

BTW一張半張圖放過人啦

有無人試過淘 藍光美白牙齒個d機？
睇中左幾間 幾百蚊左右
睇評語好多都真係有美白到
但又好驚爆炸

Btw包膠返上次買咗果個脫毛器
乾濕兩用都ok，效果唔錯，細細個，寄到黎有部機本體、叉電器、掃、絨袋同說明書

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【?我分享的购物清单?点赞完，别忘了拆红包?】￥xKhYmG2X3d￥

手機關顯示圖片，想睇先撳

你呢度三張啦
一張半張當然無所謂
金剛棒就好有所謂

唔係個個都用手機上

泡菜定jp 好似有部都係咁上下價錢

SOR LOR

下次唔好啦 大家都係想睇post 睇得開心啲嘛

我有時上旅遊台睇人地旅行post，逐張逐張撳又好麻煩
我都明就咁撳reply好方便，但既然個post heading都講咗唔好quote圖既話可唔可以請回post既巴絲打del咗圖先出reply

其實真係一次半次，一張半張都無所謂
但係一有人quote ,再有人quote 個reply ,再有人quote reply 個reply 就同一頁睇同一堆圖幾廿萬次

當日無試就買左GENELEC, EVE個價真係抵J
GENELEC D聲真係唔岩聽

Mon貼係咪得閃魔推介

你連人地吾吾冇個口都屌, 你自已檢討下先

點樣呀,講吾比人屌是常識吧

下？幾時打5p 字仲可以咁聲大大？
定係你第一日上三登？
一路高登 膠登 Lihkg 打5p 字都係要俾人屌老母咖啦
唔信你咪出去開個5p 字post,睇下係咪淨係我一個屌你囉
唔知到時你要改幾多次名屌返人地老母呢

等你改名先

我就行不改名嘅，唔似你咁要改名黎單打都唔敢當面屌我老母

你真係好撚小學雞

( Show Blocked User - 改你老母個名吾吾 )

唔好鬧交 大家都係入黎睇有咩正野
開蚌有直播 好正
岩岩睇左個賣玉嘅都唔錯
遲啲post下我買過啲咩狗屎垃圾
利申：琴日發現個淘分有8百幾比人笑中哂毒

carkoci 呢間都唔錯

四條跑褲，19.5一條
加埋一淘返12.28
計返7蚊幾一條好扺

而家貴左不過又返多左
應該差唔多

係咪果個咩淘氣值？我一千幾

請問咩係一淘？

其實點儲 我目前係v3就黎v4

果個好似同你係v 幾無關係
係你啲評價高唔高汁

我好少評價 除非真係好廢
對上一次我先屌鳩完個枕頭套嚇親我

賣玉果個有無link啊

一淘係返利嘅野黎嘅，姐係你經佢落單佢會返啲積分俾你
每100分就可以當1蚊洗
一淘係淘寶官方出嘅
除左一淘仲有好多唔同嘅返利apps

跑褲淘過呢條2次 幾好著，好舒服

開蚌果個琴晚有睇
58蚊開一隻,好似係
睇評價,好似唔多掂

兩位絲打講啲跑褲有冇彈性？
肥婆驚買咗著唔落

冇關注到搵唔返 sor

珍珠直播果啲成品出黎靚唔靚？
開到靚珠既話想做孝子整做吊咀比呀媽

我果條腰就綁帶嘅，應該都調節到
但係其他位就真係無彈性
我諗絲打怕著唔到嘅買佢suggestion size 大多一個碼就ok

可能係睇蚌 我岩岩睇佢又開到特別珠

求iPhone Flash Drive推介，64Gb/128Gb
用黎入大量資料落電腦/過新機

利申 搵過之前Post搵唔到先再問 (Search iPhone Flash Drive/U盤/USB)

唔係官方出嘅有風險？

呢啲周街都有得賣啦
我都係懶得行先上tb買, 原本諗住唔post上黎添

因為呢啲返利要同淘寶ac link 埋
我自己就唔敢博

有好多巴絲開五送二等佢地包膠

一淘係官方出架

[/quote]
有冇link[/quote]

同求, 搵左呢類好耐

BTW一張半張圖放過人啦[/quote]

呢啲周街都有得賣啦
我都係懶得行先上tb買, 原本諗住唔post上黎添
[/quote]

呢D係香港買都幾貴...
BTW其實買野既時候買銷售最多既就無死?

買左7個等今晚開

山狗star好似好過小蟻？

正確示範
不過話說我記得有討論過，不過我都唔記得左keywords 等其他巴絲解答

我自己會睇埋評價同追評

有幾間架喎
最大果間係伏黎

靚
我都整左比老母佢勁開心
佢晚晚睇

我都唔知搵咩關鍵字好

XL應該啱喇掛 你睇佢詳細資料好似有呎吋睇

同淘寶AC link埋會點？ 盜用左支付寶啲錢？

用PPS係咪唔怕？ Sor 新手

我都想知有邊個有1000分成為 超級會員.
淘寶直播好少電子野, 男裝賣, 來來去去都係.......
女人衫. 化妝品, 代購 奶粉, 藥 , 重有直播果類, 成日賣銀碼大產品.
可能比較好賺, 服侍你都要幾個鐘

我跟佢尺寸後面果個斤數買
大脾有小小窄（我大脾特別粗）
其實跟果個都ok

有冇人淘過router?
我淘左r6250 駛唔駛set啲咩

你個淘寶ac 有電話有地址
最重要係啲買野紀錄
支付寶你要有密碼先hack 到 唔關事
如果你話你淨係用集運，紀錄又無所謂就無咩所謂嘅

其實都唔知有咩用

買左呢個99人仔
都係set普通野就用得

大把男裝 我條仔全身啲衫褲都係淘寶
上次唔小心淘左件blackyak 唔識個牌子
比佢老母見到以為我買貴野

唔該哂 咁就可以淨係比較邊間返利多

有無啲咩野配件類閒雜野淘下

評價唔可以盡信
我會先睇差評
再睇追評&圖片&問大家
千字文講到天上有地下無宇宙最強嗰啲可以無視

貴野最好google埋舖名睇吓係咪黑店
我試過一次見評價冇問題+n年老店
冇check就奶撚咗野好彩件貨冇事

用緊64GB 叫 川宇 , 樣靚又細個. 但個app 唔係好掂, 睇片有時支援唔到部份格式.
個app 係好重要. 因為佢播唔到片, 就要導出用第三方播片 app 去開.
所以要睇評論,
有d 可以拍片, 影相直接儲到外置手指到. 係唔錯多個功能. 對於 16GB IPHONE 係好有用.
記住最好買有MFI 認證, 如果有MFI 介紹有講, 有個code 比你查.

查咗有.
跟機 個 APP 又掂, 樣又掂. ..
就去馬啦

賣家見到人買一單一個幾豪 包郵係咪會想屌撚死佢

佢set 得咁樣俾你買到佢預左啦

問大家係新野 我以前淘果陣無 就會睇評價 你唔講我都唔記得

有無巴絲淘過玉器果D

分享下

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【#优惠券福利#今日新品胖mm试穿（分享自微淘 miss38胖模 的广播）】￥A4R5mD6sFZ￥
大家陪我一齊睇橙褲巴老婆洗個眼

岩岩先食飽飯....

見到開珍珠....屋企人想買..好似好吸引

其實大部分有牌子哩類型的野，SD卡，hard disk 係香港買重平。

當然你唔介意雜牌就淘

真係好想在課金 就黎變左打手

好想買harddisk同iPhone USB

有冇巴絲淘過耳機？

有冇打印機代用墨介紹

不如search 完再問
我印象中有講過

我都記得有 仲要唔係好耐之前
如果馬雲有出糧比我 我唔介意答100次

僽咪呢啲？試吓「mfi」同「64g/128g」咁揾啦。當然記得格埋香港價啦

58蚊, 係咪包幫你整手鏈?

唔係 要加錢 加都要加60-100 估計
有時直接買仲平
不過純粹好玩 好好玩
話時話 到盗雷絲未

買貴左小小

zs3 $64

zst $88

係咪USB 手指?
mfi 果堆, 淘寶平好多.
好似上面有隻叫 DM 香港都有得賣. 但貴好多.
建議買 64GB 以上. 好好用.

好耐之前買過se215藍色 兩百幾人仔
同我個原裝正貨950一鳩樣
Link冇左 我前年買
早知唔鳩買正貨 買哂3隻色換款好過
反正我用iphone聽冇咩分別 屌佢老味

過隔離淘寶耳機問喇
咩價錢咩要求又唔講

又睇緊？
唔敢睇，再睇真係課金就死

而家冇 但一有wifi就狂睇
等睇個質素 如果唔錯下次就玩買5送2

應該冇咩人有興趣 不過照講下3.8買咗咩
買咗廿幾樣野 包括兩對鞋
2x蚊人仔買到一對 比想像中高質

呢對另外有白色綠邊款 但太明顯抄stan smith
所以買純白色算數

依家好難搵d正常少少既懶人鞋 一係就厚底鬆糕款 一係就內增高
終於搵到對似樣

高仿UB 68人仔

咪係我囉

學到野

今朝有人問點燒炭
平,方便款

靚仔款

我都未買想睇有冇白老鼠

又手多多

iphone usb 其實越快越好 上面個D好多都好慢
不過一分錢 一分貨 你地如果想快既真心唔好買淘寶usb 手指 過相都過到2046
不過好既就好貴 香港買快既32gb都要700蚊
真心 如果用iphone既就用好啲 如果唔係買留來都好快會扔

同意，曾經喺福仁買隻插tf card嘅iflash device，七十幾蚊，抄嘢得3MB/秒
同埋最好揀內置電果啲款，我果隻抄file狂chur我iphone舊電

上面action can 條友自己上 action cam睇review啦 大撚把

成日見到繁體就會諗係唔係你地

我覺得多數都係

噚晚好似直頭打廣東話，之後主播話看不懂

見到呢個開到粒大， 唔錯
不過好快賣晒，想開一個都要聽日。

頭先有事行開左仲未開
留返聽日先

係度呼籲下有珍珠group 加tg estherkaka01
驚比人話我地洗版

有冇link 好似唔係同一間 我搵個名搵唔到
點搵直播睇 我得佢啲推薦 同埋啲衫款
Google 搵 佢淨係教我點開直播

求link

Sorry唔小心quote左張圖
求兩對鞋link

其實淘寶直播係咪一定要用手機睇？有冇web版？
我上大陸個淘寶網搵過，我見到有淘寶直播，但全部都係賣衫，冇其他類别比我揀

lin在此

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【2017春季百搭小白鞋女系带韩版学生平底运动鞋女休闲板鞋女鞋原宿】￥lg4CmyPhtE￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【2017春季韩版帆布鞋女鞋一脚蹬懒人鞋学生布鞋休闲平底百搭小白鞋】￥FFdtmyl2uG￥

想問果個拍立得相紙係咪淘得過？
用唔用到嫁？

40秒前到倉 哩兩日運

想問果個拍立得相紙係咪淘得過？
用唔用到嫁？

WIN10果個APP好似都睇到

sorry
唔小心quote左圖
下次唔會

係得手機先有，電腦版係第二啲野黎
你可以入到去search 店名就搵到

唔該哂

係喎 仲要考慮過Data速度
Thanks 巴打

如果淘寶來講sandisk唔錯 速度還好不過如果要快既都係唔好買呢d 喺香港買
同一件貨淘寶可以貴好多
淘寶最好買d香港買唔到/平貨
貴的通常香港仲平

啱啱淘左對ultra boost 假到喊

想睇圖

唔該晒你啊

不過呢對應該可以去當跑鞋著，冇咁肉赤

係咪我之前些牙過嗰隻？

我買64gb 實際就59gb
過野ok快 開心使用左差唔多半年仲好好

是咁的，買左部台電z5 pro
mon入塵既仲要係中間
岩岩拎左上深圳寄去換貨
希望唔好有咩問題

x5 先岩

買買下野就變左咁

直接起旗艦店淘左小蟻4K版，好似話同GoPro Hero 5個sensor同CPU一樣但平一半以上

唔好著去跑步啦 跑壞腳仲死啦

而家大陸D野質地唔算太差.搵塊好既鞋墊都ok...不過假到咁真係唔好著出去

我岩岩買左呢個牌子，佢話係新一代 細隻d
已到倉，遲d包膠

台電呢個牌子d機好屎
中過伏永久blacklist

想問下巴打你個紫米wifi蛋用後感如何？
sim card位易唔易開？
電量倒唔倒水？

用到

我剩係係香港試過 4月先去韓國試
Sim card位係zip落去果隻 micro sim 完全唔難

電量答唔到你 不過就算倒水 都用得長過其他蛋
因為本身係 尿袋

係咪貨平啊
我上次舊幾水買果隻 好似架喎

性價比 一定係 小蟻
而家用緊隻舊版 好洗好用
小蟻>>>>>>山狗

巴打如果買副廠電 最好買telesin 貴少少
其他中過好多伏 尢其厚電

利申小米打手

Gas有冇爆炸 求lin 上次淘另一間已經用私集佢話會罰錢唔運

台電pad試過要換display, sim卡入左去攞唔番出來，每次整親整三個禮拜

onda仲衰，差唔到電，無故死機開唔翻，整過五，六次

永久black list呢两間野

lm

我都想淘對uncaged
$168

有無風嬲推介

或者防水外套

正想買telesin 👍🏻

好唔好用呀

我都有見過呀不過唔知邊款真邊款假

唔好意思呀師兄
其實本身就想買535同im01既
睇下你哋有冇買過其他款推介下啫

Uncaged 就好似似啲，不過未見過正版，唔識分
本來我都想買來著，但冇碼

淘寶耳機㓦幾百以內就是但啦, 唔好太多要求, 亦無可能同原版比, 耳聽為實, 有時見耳淘post吹到上天既真係得啖笑

淨係睇boost位都知假[/quote]

RIP

買左尼隻，聽聲唔錯

藍芽耳機 睇上面有人要

呢類pad 唔知點解成日出事，之前都買咗個， 硬件掂， 但軟件唔掂，固件更新係好重要。

揾食機真係比多D錢買部好D，無謂搏

RIP[/quote]
老實講真係唔識分

老實講真係唔識分[/quote]
我覺得係你知道左係淘寶買先前設左佢係假
所以先分到姐
如果你唔知佢係邊買,根本無人會留意到,除非真假到色都唔同
呢啲又唔係限量版
揾鬼留意,
利申, 唔識分

好想要lin呀

我覺得係你知道左係淘寶買先前設左佢係假
所以先分到姐
如果你唔知佢係邊買,根本無人會留意到,除非真假到色都唔同
呢啲又唔係限量版
揾鬼留意,
利申, 唔識分[/quote]
真嘅boost有好多細窿窿喺上面架，我係靠呢樣去分，不過上個post我見到有d直程連d窿窿都整到，我就真係唔識分喇

有無巴絲買過隔音板or隔音棉？

成日嘈到家中兩老

請問想賣家退錢俾我，但唔行官方退款流程，佢直接入落我支付寶度，有無辦法用到呢？
我已開通左支付寶hk，佢入錢落我支付寶，係咪就係入到落我支付寶hk個戶口度？
定都係要搞個麻煩實名認證內地支付寶，先可以用到

sor for 1999

唔行官方一定係入落支付寶cn

我之前睇退款係你邊到俾錢就退返邊到 不過如果我用pps俾係咪又會打返落我pps戶口到
之前退過 搵朋友代付 佢都係退返落朋友個支付寶cn到

都係假樣

係，你pps link 去邊個戶口就退落邊度

開蚌玩二送一

等包膠

咁樣一隻要5萬

有無巴打有興趣整返支

戰術筆

我寧願香港買

香港果d同呢支一樣樣喎

CLS

台灣sim卡有冇得淘

搵到懶,唔Q係呀

寧願上黎留言問, 都唔撳上淘寶search
有無咁撚懶呀

好多人都係咁伸手，有時問完自己推自己都唔肯search post
Search 好似會拎左佢條命咁

下次要買都係買返dell/surface pro算

agree
大陸平板我都買過呢兩個牌子
兩個牌子都是垃圾
如果再要買大陸平板我會買小米算數

有冇包膠 之前都好有興趣 因為平surface差唔多一半

玉石
靚果類任佢開價。
有人買就得。

小米一樣垃圾

用左幾日
50%亮度，打code，大概3個鐘打柴
快係幾快既，七代m3
usb type c充電要兩邊個都係細頭，根本未普及
mon係垃圾mon，但夠大，睇片為主建議揀大牌子
幾重下，但都算薄

叉電會幾熱下，導致touch screen唔準
右邊有個多鳩餘既win start觸控鍵，成日會唔小心撳錯，唔知有無得disable左佢

你班友真係好自私
自己睇完圖又整走個BB CODE
人地一入黎次次睇都唔知你地噏緊乜,QUOTE緊乜
下下要人COPY你條LINK去BROWSER
最慘係個網頁版唔知自己係邊版
睇返前幾版煩到閪咁
整走人個CODE咁不如直接刪左個功能去啦
全部一齊貼文字

成頁重覆同一張圖好ON9
就係咁,講完

俾我再揀，我會買acer switch alpha12
貴千幾，有pen, 有正版win pro, 又有i5

都係果句,咁唔中意就自己出去開POST
冇迫你入黎

睇完求推介者
你又知我冇search過既

唔係話你 唔好自己對號入座
之前有人問有無人淘過尿袋 明明早一頁已經有包膠 或者早幾個post 都討論過一輪 都係要問仲要自推 咁你話呢啲扺唔扺屌

咁應該係問有冇推介,之後拎D你睇左覺得想買既出黎同人討論
你一黎就問有冇得淘,你唔講你搵過我點知你咩野意思,緊係照字面理解

買咗個case唔錯 係有啲難除同埋唔包上下

仲買左之前有人post過既電筒 細細支又有得變焦 正

條友死雞撐飯蓋姐
連登咁多小學雞,係咁上下

你鍾意點講咪點講
你咁講仲似小學雞

btw 我轉一轉問題
台灣sim卡淘唔淘得過
我見機場買就7day 500ntd
好少見人講淘台灣卡

走啦傻西

因為台灣卡落地買都唔貴
我上次去200ntd 5日 仲淘乜鬼

岩岩有睇過 14日係百二蚊
好似淘平啲

得3個鐘已經死得 仲要係打code

之前諗住淘個尿袋同speaker 點知淘寶集運唔比 又廢事用其他 最後起香港小米買 個小鋼炮2連接個陣會用普通話講 連接成功 有冇得mute左佢
聲我覺得...百幾蚊就算啦 都係有時行山拎去用下 應該問題不大

3g定4g
無限上網？ 包唔包通話費？ thx

我上網睇親都係大哥大個d比較貴

不過我去已經兩年前，係5日內無限嘅不過我唔記得係4g 定3g
唔包通話，純上網卡黎

用黎剃陰毛掂唔掂

行山有fd用jbl 我個個都係手癢買黎玩下

上面講用大陸BT 喇叭 有大陸聲，
酷狗 連藍牙 , 有把女聲，hello 酷狗，
大陸果班話係童年回憶 聽到呢句野

sorry 多手㩒多左次

我果隻bt speaker 冇電會話冇電叫你差番佢，多數夜晚叫。。

大陸d野係鐘意做埋d多餘野 下次都係買返個jbl算

最多餘係做埋d多餘野又冇得刪左佢

推

台灣買啦,無限4g,點都好過淘寶

佢話得

Xps15要用15吋袋咩？
我部xps13買咗13吋袋，有啲大
唔知買咩size好

買小米10000or5000仲好

有冇巴打推介下邊間啲t恤平靚正，簡約啲就ok，但唔要純色

呢幾間男裝都唔錯的 可以睇睇

掂呀 我search t恤出哂啲韓風

第一間個d唔錯,咁岩想買定d短袖

有冇開胸冷衫推介

呢排想買盞枱頭燈 有無D唔反光 o既枱燈可以推介下 或者有人買過

佢問起你過會去自己攞 我自己係咁做法 唔知你

驚爆炸唔好淘
有晒店名自已search la 食緊野

佢問起你話會去自己攞 我自己係咁做法 唔知你

驚爆炸唔好淘
有晒店名自已search la 食緊野

求LINK! 有冇SE版

一部分嘅包膠

¥9.9嘅鍵盤保護膜
啲位係fit嘅
不過唔算好貼服
同埋用咗之後個電腦係冚唔實嘅

¥0.86嘅蕃茄芙蓉湯
飲咗2啖先記得影
好飲又平
飲落唔會好重味精
不過一包只係沖到半碗左右

¥11.5 嘅SE透明殻
第二次買，正正常常

¥24 可以縮細嘅食物盒
好大陣膠味
同埋隻色好柒
但做工係唔錯嘅，
Size對我嚟講都啱啱好

¥22 嘅三件裝收納盒
呢個超實淨
我之前買過另一間又薄又變形
呢個包裝得好好
推薦

另外仲買咗好多，
逐漸包膠

求最低膠盒link

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【纳川磨砂塑料桌面整理收纳盒 日韩化妆品药盒 自由组合整理收纳盒】￥pe1mNTqicI￥

我屌, 原來香港有, 仆街,
搞我一大輪, 係大陸買on99

我本身唔諗住買小米個speaker 但香港150蚊送貨就買埋

好7呀我, 上個星期買到而家都未收到

好7都唔駛覆3次既
同埋睇d comment買白會比黑

唔知點解自動覆左3次

bugs黎

有冇大淘過iphone鏡頭
有冇推介
Thanks

係唔係指魚眼鏡頭果啲？上幾個post有傾過，可以search下

可唔可以share縮細食物盒link?
同埋洗完個膠味會唔會仲係度？

Yes ahh

話說我都有個呢啲盒，唔知買乜送嘅
都係好大浸膠味

用過類似既野 膠味都唔係問題
我攞黎食完indome
已經返唔到轉頭
話之用檸檬水 鏹水 都仲有好大侵indome味

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【野象夜光磁力磁性鞋扣 懒人夜光发光扣儿童免绑免系鞋带扣运动鞋】￥oqnHNQHIWd￥
有冇巴打試用過？
著鞋很花時間

買左塊sigma洗掃 幾大塊又幾好洗
連埋個artistic brush d毛幾好唔吉

RT掃 同真果隻基本上一模一樣 除左個盒印得樣衰d
D毛都唔吉

想知再講

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【佳居宝创意密封硅胶折叠饭盒保鲜盒可微波炉便当盒学生塑料长方形】￥nwSTNl4hdg￥

我洗咗一次，膠味好咗少少，但係仲有
仲未試過擺食物落去

咁都敢買唔怕比人睇得出咩

有冇巴絲分享下背包 想多d袋裝立雜野
而且襟用

依隻好用 變形唔算嚴重，最重要係好清！
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【手机镜头广角微距鱼眼三合一单反拍照套装iphone6通用外置摄像头】￥5D7pNlE5Gy￥

滿意 當抽濕盒咁用， 唔好當佢抽濕機。
抽一個位置還可以。唔好以面積幾多呎來計算
十五分鐘已有幾滴水

好似唔錯
你會放係咩位置？

應該唔會呱 其實我唔知真同假既分別

supreme都買？

superme

想問tee link

範圍細, 潮濕天氣,可以放房床邊, 瞓覺前關咗佢.
最好唔好買有火牛果類, 評論話發熱好勁, 買直插電線.
100蚊我都係試用心態, 點知想像中好少少.
當佢吸力應該大過吸濕大笨象幾倍啦

你望望岩唔岩？我岩岩到手 覺得幾好 勁多間隔 料都幾好

吸濕大笨象都好貴
不過都work既
求link

韓國進口401膠水 ¥4.90 包郵.

用開 502 ,
啱啱試咗, 401 勁過 502 貼得好實.
金屬 , 鞋都無問題
好過買 AA 膠好貴

心居客衣櫃防潮吸濕包 ¥ 19.90 10包
內含薰衣草香珠. 算平. 不過收貨 2.4KG 重.
為潮濕天氣做準備

有無巴打有藍牙耳機介紹 好多款唔知邊款好(要有收音功能)

用緊放衣櫃
1-2個禮拜換一包

算啦兩位，唔理有冇Einstein呢個款先
但係四件啲料一睇就知假
個Supreme box logo 令面黎
唔好著出街呀ching，當睡衣吧啦

有冇心買過小提琴

點解有d貨會有異味

你塊野點收埋 我成日覺得塊野好藏菌
夾起佢放又好似招牌
個斜角掃我都有買 唔知係唔係同一間
因為之前講過太毒冇人理

華哥

第一次包膠 有錯請屌細力啲

小唯fig係普通野 冇乜特別
(btw,隻圓神係好耐之前淘嘅 )

閃魔mon貼 好清好滑

usb燈 幾光下

你地之前推介的肉松餅 好撚好食

薄絨外套 唔錯

之前你地推介的零食

護身符 鳩買既

掛鈎

mouse pad 好滑
冇我平時用開cherry個種咁多粒粒

最後想問下有乜零食好食

真係咁假咩

Link

斜角掃係卡哇伊買 至於塊野我都唔知放係邊好 放係露台吹乾收埋入櫃掛

岩岩買咗個放枱既書架仔，希望穩陣

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（创意伸缩书架置物架桌面书柜儿童简易桌上收纳架储物柜办公组合柜），快来和我一起瓜分红包】￥GfTONMlNYz￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【ultra boost爆米花男女袜子鞋飞线跑步鞋BB3900 BB3899 BB3898】￥CcbYNoaptN￥

有冇男裝銀包推介

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【正宗有友泡椒凤爪180g*5袋 重庆特产泡椒鸡爪零食小吃野山椒凤爪】￥eDA5NolXrj￥

一加三閃魔mon貼好快就會出問題

會有乜問題?

非全屏有白邊
全屏就接觸不良/入塵

巴打做咩要再中伏呀

咁咩牌子好

有無人買過閃光蠟燭？
頭先搜尋過搵唔到

點樣閃光嗎？
有電果種？

唔知你係咪講e隻 浮水的

有無人試過淘刀？
開左鋒個隻

外套link?

搵到喇
就係呢隻喇

嘩...
似爆炸煙花多d

會唔會好似早排大陸個炸彈煲咁,點完火會爆出黎

而家2.5d mon都煩係貼mon貼上面
試過啲咩防爆軟貼，完全唔掂

全屏都白邊

但好靚 買定6支
同人慶祝生日

叫咩名

行山播真係好hihi

覺得防盜背囊個樣怪怪哋。你可以睇埋Elecom升級版。

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【烟花牌蛋糕蜡烛派对用品各色卡纸包装焰火喷火蜡烛吸塑油墨卡纸盒】￥UliuNrRwU8￥

我覺得睇情況下 唔太大聲冇咩問題既

買抽濕機個位巴打請問在嗎
我係淘寶搵到好多間都有得賣
可唔可share你個間 thx

哩隻無做伏喎

有無巴絲買過ipad mon

早幾頁有巴打推介閃魔mon貼
睇到呢個包膠又有巴打話唔好 會出問題
姐係點樣

我講one plus3姐,
其他電話應該ok掛

姐係點樣啊

戶外男款衝鋒衣加肥加大碼春秋薄款潮單層特大號冬季加絨加厚夏季

可能只係one plus 3 唔好用閃魔掛.....

不過本身one plus 3 難貼 所以都唔太關事
其他牌子都未必會有白邊

我行山見無人就會開大聲d
有人就較到講野都大聲過歌聲
講仆街邊夠d煙鏟行山食煙咁撚仆街

有無人淘過畫框/海報架框果9啲?

维佳框业旗舰店
[url]
[/url]
打算淘呢間

BOOST中底D粒粒都無 邊到唔伏

我全家啲ipad同iphone都係用閃魔
間中一張半張會有痴唔實，但overall黎講覺得佢好好用

呢位巴絲係唔係用係iphone度？如果係既我有多塊可以原價比你

屌，下面嗰對我之前喺旺角買左，一百蚊

包個小膠 iPhone 外置usb64gb(仲係未知真名係乜 )

速度𡁵差，過條400mb既片5-10秒，又幾型仔

有無人用開八達通俾錢 但呢一兩日部手機detect唔到張card

上youtube睇review
小蟻

斧頭到左 等埋求生刀 先 包膠

借左俾老母 斬土伏零 佢話好撚正

今晚就斬你

我都係咁
我最後發現係八達通問題，之後換咗張

岩岩買左d類似既野, 2.4一個, 買左10個

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（生日惊喜蜡烛浪漫礼品螺纹短节日蜡烛儿童创意生日蛋糕蜡烛10支装），快来和我一起瓜分红包】￥c47iNtp8Hg￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【音乐蜡烛 会唱歌的生日蜡烛 新奇特创意趣味蜡烛儿童生日蛋糕蜡烛】￥G3rNNtK8RI￥
淘過冇乜特別

單純以mon貼黎講係唔錯架
其實有白邊唔理佢照用都得，不過易有塵入左去

想買個backpack去旅行用 30L倒 筆直200~300
求推介

請問有無太陽眼鏡推介？
唔傷眼就得

想淘個netflix賬，但之前聽人講話今年淘果d賬唔work
有無巴打最近淘過？

揀咗幾粒鐘嘢諗住俾錢
點知好評率唔夠高唔俾買
嘥哂我時間

痴線真係過到關
留名睇圖

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Netflix 会员账号出租 奈飞会员账号出租 5元/月 半年 年】￥76yvNFjoUx￥

等你試下
等包膠 個鋪4.8分 可信

想問用咩集運？點可以運到落黎？
我都想買

過隔離問

有冇人淘過photoshop 破解版比macbook用

例如 ？
好多link都係用唔到 （windows既經歷 ）

我搵到果啲都死link

唔關張卡事 我用屋企人個張都唔得 平時有買開 喺琴日開始唔得 應該個app有問題

聽講係APP問題

無人既 推推

得windows版 幫你唔到

分享下之前好耐淘，冇伏
想知再po link

為咗半透銀先買呢間 點知冇貨
上面位巴打透明都9.9人仔咁貴

喺呢間買過Epson 同HP都唔差

冇伏 幾滿意

巴打 想問下榻榻米買返黎會唔會好大味?
舖完之後 每塊榻榻米之間既接駁位明唔明顯?

想買榻榻米好耐

想要Link

有冇絲打淘過類似麂皮嘅袋 想搵呢類 但呢個係啲韓國網賣400幾蚊

最近淘左呢個 唔錯

但就黎夏天喇喎

有無人食過鍋巴

呢隻袋係要呢個價喎

信你

請問書法筆係邊間？

Mac好易破解 你上網搵下

睇開珠睇到唔願訓

求耳機線LINK

太細嘅筆尖會箍唔實
買咗355枝筆用唔到 其他OK

暫時用左幾日 感覺唔錯
我買細d個個 夠穩陣
之前淘過4腳個d好伏

女聲幾好 聽低音多就唔推薦
原裝嗰條壞咗先換 想升級嘅我驚你會失望

我都係壞線先換

唔係呢間淘
當床槈訓左成年唔覺有問題
上面700運費不如香港搵

買左盒mg模型 想淘個透明箱
有無好推薦？

最近淘左呢啲
勁高質 小宅女啲衫好似出街賣韓裝舖個啲咁 仲要包裝好 個tag都高質

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【ZTE中兴MF91S2 移动4G无线路由器WIFI伴侣MF90S MF91S升级版 带屏】￥bY5CNxerOA￥

e隻同紫米比邊個抵屌啲
有冇其他wifi蛋推介下！旅行同平時香港用

全部都好滿意
最鍾意係吳竹嗰套24色zig clean color real brush
Log on賣貴差唔多一陪

巴打呢SET 野有無LINK

想要條裙嘅link

見有人鍾意貼紙都分享吓&求link

淘過但應該唔係呢間，質素好差
去ikea買好過

好靚

淘寶貼紙真係好正
全部都幾蚊但好高質
有啲真係出口去日本嘅貼紙賣4.5人仔
喺日本賣260円
有圖有真相

Sorry上面唔小心quote左圖

香港啲舖同款賣四五十添
巴打我想要貼紙間舖link thanks

四五十咁痴線
【茱迪手工铺 JUDYKAREN】￥oU1WNxiT7M￥

去到香港海關變買賣軍火

最近淘左呢啲
勁高質 小宅女啲衫好似出街賣韓裝舖個啲咁 仲要包裝好 個tag都高質

絲打有冇上面A字裙link?

之前講小型抽濕機果位巴打
可唔可貼多次條LINK,我碌左好多頁都搵唔返
香港用係咪最好USB頭,唔好用火牛?

支持咩band都睇唔到

紫米啦，大量的士佬使用中，多正評。三百零又有尿袋真係冇乜投訴

個種襪好唔好著, 彈性如何, 會唔會好快鬆

依間D襪又平又好著又多款
買過好多次

求粉紅色裙link

打大佬

巴打 求lin

巴絲跪求跑步腰包

買左幾次唔錯

女人買野邊有分季節

我都見到 所以想睇吓有冇類似款就算

同求粉紅色裙link

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【卡农自制 韩范简约百搭款舒适混纺料纯色拼接A字裙/半身裙 包邮】￥3gThNAupRN￥
應該係呢條

閃魔mon貼係咪full screen mon貼 ？有無Lin 呀

有無人有用 Spotify 會員賬號出租

用緊 10蚊人仔一個月

你老母好嗎？
我立即屌你老母
仲要quote咁多張

we7 id: nmd1767
巴打加呢間微信睇下啦
買過幾次無伏，對ub個底有粒粒架

你老母好嗎 我屌你老母臭西呀
問一樣野就quote咁多張圖
你老母臭西係咪弗撚左?

公眾除濕機 抽濕機 ¥ 99

有兩款, 火牛, 同直插線二腳頭, 睇評論講火牛好大機會插得耐隻牛會發熱, 同易壞牛.
你可以搵吓, 其他款可轉三腳頭, 不過係火牛款.
用咗兩日都OK, 有水出. 因為佢得 24H 先抽 300ML, 水量唔係好多.
當佢係一個電子吸濕大笨象. 唔好期望過高

thanks巴打

我住嗰區本身濕氣比較重
如果要當床訓 平時保養應該要做得足eg開住抽濕機

700運費..會唔會係補錢改面積?

開左兩個蚌 得一粒做到首飾

OK啦
我第1次開果時一粒都整唔到
不過粒粒都勁大粒

買左呢啲
見呢度成日講閃魔mon 貼 就一於買黎試下 買2送1
仲有脫毛器 唔知脫唔脫到腋毛

閃魔貼我都用緊，又平又正

想問下用咩比錢

早幾晚睇條友,開左隻兔形,條友即刻話重開
到開過隻果時又話要埋隻兔形,幾撚貪心

即刻上小宅女度睇

我經開淘寶用8達通俾，買過pump fury, asic 同ub uncaged

個we7 id search唔到既

近排淘左呢啲
三隻松鼠得果包薯條係有驚喜
爆谷好普通
豬肉乾同紅棗都好難食
副pizzle幾好質
不過太實
砌果時成日都唔肯定岩唔岩

有印象,好似成隻鴨咁架ma

乜可以重開？

講樣呢個靚仔好多
但紫米可以當埋尿袋用
價錢都算平咪淘個玩下囉
等你用後報告

呢期好多間開珍珠...
水晶都貴. 其實比多幾十有片即時睇...好多都過百蚊.....
之前買天河石 10mm , 連雲港 水晶批發城. 40幾人仔, 都唔差, 幾好.
直播都係呢堆貨來.

個別情況下勁少珠佢會重開
但我講果間好少發生

我初頭直播係睇水晶先既
睇睇下覺得唔係話特別平
咁就轉睇開珍珠

緊係啦咁多人開,我見有幾間求其擺幾隻蚌係屋企就叫直播開蚌
勁簡陋個鏡頭又濛

可能太多唔加人
試下呢兩個: nmd1765 , nmd9966

其實除左個一粒做到頸鏈有用之外 其他可以有咩功用？真係磨粉食？

不過你長開24hr 你用直插線二腳頭有無過熱問題

我準備圍個畫框

抽一日先抽到300ml水少左D，仲要驚佢着火，不了

我諗瑜珈球運落黎都幾貴

ub 巴打呢便

加佢微信，淘寶俾$ ，搞掂

包樹粉好撚大包

啲公仔

舊野俾想像中窄sosad

但著左燈都唔錯

自

有無LINK, 之前LOG ON 見到有D 差唔多但賣成400幾

[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【致物记 玻璃罩灯 火树银花台灯 北欧实木LED夜灯创意生日结婚礼物】￥YFYtnWFMTX￥

買左呢隻試下

我訓教一定會熄左佢
諗住有好過無囉

個8達通app用得返未

每日開幾個鐘頭, 無長開 24小時,
未有過熱 . 因為冇火牛, 呢個專係比 220V用, 25W 9V 電
開咗幾個鐘入面都無發熱,
因為迷你吸力 用電都好低. 重有唔會長開,
只係用凝冷片, 用咗之後唔會對間房濕溫大大下降. 我有兩個濕度計都未有大變化.
當係抽濕包用, 可以話作用不大. 但好過冇啦, 比我見到有水出 收貨.

淘左樓上NETFLIX
5蚊一個月，
登入到

唔係掛， 有無link

其實你上淘寶一搜尋NETFLIX已經有

驚唔驚俾人 bam ac

佢應該係比帳號密碼你，唔使用自己ac

有冇人淘過單車

係，
比完錢即係比個ACC你
登入唔到同佢講，佢會比過第2個你
5蚊試下囉

買咗未砌 買咗35蚊人仔

冬天水渠d油好似琼左，有d唔順...
哩個一下ko左

蒸腳木桶，好正

哩兩個都無買錯

除左netflix 個d 重有無乜野ac 可以淘？ 想整個mytv 睇妙手仁心

木桶求拎

同一部電話試過幾張卡都read唔到
普通nfc就冇事read到
好似已經唔只一次係咁

未打完字就po左

玻璃樽包得好好 好靚
文具 尻買
條褲其實ok有彈力 但唔太鐘意著長褲
同埋佢小腿位緊緊地 但上面好鬆
鞋都好靚 但好似偏細 我36 腳 買37好似岩岩好

呢D小型電器應該都要變壓先用得，問題係內置牛定內置牛
外置壞左就配過隻，內置壞左就...

願聞其詳

求Link

等絲打包膠

好彩無死光點

唯一缺點睇戲果陣，字幕有Ｄ鋸齒 ，遠睇就無事

建議買27吋 要2k 解像度先好買

有冇巴打試過淘呢D平衡車
住村屋想買返部...

評分低 搵個高啦

有無枕頭介紹吓
近排瞓嚟頸,想換枕頭
小米8H z2會唔會ok?

好想淘電腦mon
但係一直唔夠膽

真係有巴打買左
想問下係唔係有得俾錢佢check死點

香港買MOON唔係應該平D咩

差成8舊

無問過，買電字野有時講運
其實間間評語差唔多，500-400買家裡，可能有1-2個會出事。

有無bro買過果d束腳褲
之前買過條 但d料著得唔舒服

$29

D布幾厚下,橡根褲頭

有冇link呀巴打

9.9+990金幣1把彷共田扇，炸唔死再返來包膠

係喎，差唔多時候要淘，多謝提醒

小電批推介,可以usb差電
香港都搵唔到可以usb差電
48人仔,香港最少兩百
加氣樽蓋
汽水無咁易走氣

google play個度 成班人係度屌緊

$29

D布幾厚下,橡根褲頭

想問下洗完有冇甩色？有冇縮水？本身size準唔準？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【日单散货 魔卡少女樱 百变小樱 一番 E赏 水杯/陶瓷/马克/咖啡杯】￥gSJenfScpv￥
隻杯太正了 我愛小櫻

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【肆月。雪樱 日式雪花釉樱花餐具 陶瓷早餐盘子点心盘水果碗甜品碗】￥1YKpnfic7d￥
除左隻叉有竹刺全部都平靚正

之前先爆炸 燒左成間屋

用面D野小心細菌

求邊樣

我要加氣樽蓋

兩樣啦

我搵最平呢間買.
我搵到得三間有賣,
其實本來我係諗住搵呢款...

小電批

其實而家淘寶都幾多真野買
對於住外國但買唔到香港日本野既人黎講幾好
玩具呀 文具 想要乜有乜

上去深圳華強路買啦，有得試，仲多款

三四年前砌過 砌咗好多個鐘🤦🏻‍♂️

之前我都喺淘寶淘過 mon，LG 27UD88 4K mon，嗰陣香港好似啱啱出，賣 $6400，香港舊款 27UD68 又賣緊 5 千幾，結果喺淘寶買，順豐直送香港都係 $4900

想問下洗完有冇甩色？有冇縮水？本身size準唔準？
[/quote]
哩間 褲買過兩次 我覺得布料太粗糙 硬身

有無巴絲淘過香港用既手機叉電插頭?
search 英式/港版充電器 銷量同評價都好似一般 唔太敢買

建議大家買墨水返黎自己加
慳返唔少

買過依個，用左幾個月，仲未死得，拆左個頭變兩腳去日本用都無問題

下次試下先

樓上ub個間鋪其他鞋掂唔掂？

點樣加入盒？

買個可以自己加墨既

Moon既我會去京東買, 上年暑假買左個LG 21:9曲面MOON, 平過香港一半, 京東暑假電腦野會有特價, 真係平好多

Aukey幾好用。

￥1vQdn6HDvc￥

呢位巴打有冇link

東京邊個位買

Aukey幾好用。

￥1vQdn6HDvc￥[/quote]

呢個我都有買，抵玩

東京邊個位買[/quote]
京東呀乜野東京

京東定東京
岩岩上網查左有個類似淘寶網叫 京東

不過我睇開果幾款mom暫時d價錢貴過淘寶

係京東呀巴打

會唔會大陸 同出口去香港唔同生產線?

用針筒加墨

求讀緊大學嘅絲打幫手做問卷
關係
關於淘寶同online shopping
有好多巴打做左，希望各位絲打幫手
過3爆4

啱啱做左了

多謝絲打

有 10蚊用到依家

有無人買過呢d 平板
想買比兩老用睇youtube 玩下app 有無問題

俾code定send exe檔？

Code

個評價完完全全係刷出黎既
買小米平板啦，聽講就出小米平板3

大家點睇
想買

我問過佢話冇中文字幕

MS office 365都買過CODE, 打去MS登記到

今日update完正常翻

MS office 365有學生版，就咁裝，唔洗搞任何野都用得

我個nod code好似1年前買，用3部機都入到

有無link
因為我問個間 佢得殘體版

呢招得喎 以後唔洗愁上網搵破解

唔喺好明
假設我想用office 但又唔想比咁貴
就可以上淘寶淘？

我search office for mac

禁第一個 佢描述個到寫，購買後我們會提供視頻下載地址，地址永久有效 隨時下載
& 本店只出售技術服務, 支持正版系統, 不出售任何盜版系統
咁喺咪即係我出錢買佢解決我技術上問題only
而唔喺買咗個software?

利申：閱讀理解fail 睇咗好耐都唔喺好肯定

正解
送埋針筒

上個post有個巴打推介 又平又正

有lin？

比多少少買 samsung 一千蚊內果種重好
小米 應該都唔錯.

買乜都唔好買三叔
一次又一次咁中伏

有冇人買過清潔boost鞋既清潔劑

依隻好唔好

係咩, 我收番.....買其他啦
因為我都係用IPAD MINI 2 ....睇 BOOKU 開心版
samsung , 有部比父母用來上網用. 我好少用.....

用渣打戶口充值支付寶HK服務出咗啦

佢話唔得呀 要用佢個個download 先得
不如你share 下邊間呀好無 唔該你

有無絲打買過水鞋？爬過文全部都係中筒款
想買短筒

拋拋磚 呢隻唔知就咁著+短裙會唔會好怪

Keywords 切爾西 雨鞋 短筒

我買過呢對 舒服
不過次次見落狗屎著出去都會出番太陽

有冇飛機訓教果啲頸枕推薦 唔想要平時果種

呢個我都有買，抵玩[/quote]
Same here bro 用左半年

Same here bro 用左半年[/quote]
我都用緊 黎緊去台灣 一部搞掂

包膠

牛仔短褲，上年買過今年返去買埋淺色 好著，布料好軟，版型唔錯

狗仔iphone case比呀媽，幾得意
￥

另一個比呀媽既狗仔case，好大個
￥

運動睡褲，當埋睡褲著，好舒服
￥

Macbook case，買咗寧靜藍，超級靚
￥

Iphone usb 64gb，未用，但比想像中大隻
l￥

想問下巴絲有冇體脂磅推介

今批貨啲膠板幾大件吓所以星期六日先方便去拎
呢四日空檔見個account有錢就手痕想再買多啲
於是就去買張大陸牌子128SD microSD卡
你地估吓到時張卡容量有幾多?

打錯字128GB microSD

我估8GB

MacBook Air 殻個絲打
請問下個殻會唔會好厚？

我都睇中呢間第二個花

Macbook case真係好薄嘅？

第一間個case會唔會太薄？quality如何？
我睇中左佢d哥基款
之前買過另一間 鬆嘅個case

我中過伏, 華强路買過, 電話睇好正常足料, 一過file hang 晒機

準備定堆test tool先

btw見好多呢類product入面啲好評都係就咁format吓見到冇變就話係真
二三十蚊128/256嗰啲擺明假野都一樣係咁
都唔知係on9仔太多定係做媒

各位有冇window平板電腦介紹
行到exe就得

係淘寶搵唔到呢個style既衫，有冇咩key word?
「寬鬆」同「日系」呢啲都搵唔到

你係真心鍾意？

以為你講咩條女寬鬆

求木桶link
同埋你係集運落黎定直寄呀?????

好硬淨

分享返
近排買左剃髮器比男友
佢話好用
複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【奧克斯理髮器充電式電推剪成人剃發電推子電動剃頭刀兒童靜音家用】￥ckccnOR11e￥

留明睇包膠

我都買過 用就好用 不過唔識用剪到柒哂 最後都要去比髮型師急救

同問
Search落幾個幾好?

我想搵呢啲鬆身衫試下，我身型比較瘦

Macbook case薄又唔係好薄既，太薄都唔可以防撞喇
實物：

個狗仔case係iphone7+用，但我係用6s，佢緊唔緊未答你住，sor
實物：

其實淘寶啲鞋係咪唔可以訂做 成日都冇碼

呢個我都有買，抵玩[/quote]
巴打識貨, 叉i pad 都勁快

巴打識貨, 叉i pad 都勁快[/quote]

都係跟大隊買姐

有品體脂磅

本來睇中左個79蚊 見到呢個平d就轉買左呢個

暫時買左呢d 諗緊仲有無野要買

等睇絲打包膠

聽日淘搶購33蚊條mifi

絲打好性感

我其實好懶淘寶 睇到呢個po又忍唔到手

YEAH!! 搵到我想要的藍牙仔了, 謝謝!!!!
你收到未? 好用嗎

支批好唔好力

一直揾唔返呢隻麵 竟然係淘寶揾到
淘返十包食下先 死唔去再淘多幾十包

有無巴絲有太陽眼鏡推薦吓？

有冇人買過類似呢種男裝袋 可以推薦下

睇左成個鐘唔訓覺

未

頭cool

我自己前後買過三次
第一二次就買雜款
我自己推介 1 6 11e三個款
頭個幾隻款太粗會cool到個頭好唔舒服
6號細細力 係屋企用最啱
6號食得d頭髮最實 又唔會痛
我見d髮型用品鋪賣3-5蚊一隻
我諗好多巴c都會啱用

用過一淘之後真係慳唔少
前幾日幫男友買盒男裝底褲
5x 返4x 姐係20有找5條底褲

link?

細細把 露營斬下d廢柴 一鳩流
得閒借俾老母斬土伏零
佢用菜刀斬成世斬未斬完 又嘈

好利 舊幾水 雖然都應該唔係真野 但絕對抵玩 推薦

漏左
係可以摺埋既

有無人淘過notebook個d清潔套裝
有無用

呢個iphone 手指點睇
佢可以當普通叉電線咁用
唔洗另外戴舊usb 手指好正
但係評價唔多

keyboard cover 好D，洗塊cover好過吸塵，screen 用微濕布抹就得

把刀好似唔錯,求link

我覺得好力過我香港買250蚊果把
不過我唔知你好力定義係咩

細細支得閒扭下螺絲 洗乜好唔好力 番工咩

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【正品户外荒野求生折刀折叠刀非直刀防身丛林生存露营野外小刀具】￥8buZnMb5ck￥

係唔錯，仲送埋把小摺刀

百零蚊左右 轉到三分鍾

好

而家開佢個台已經成為我每日指定動作
琴晚玩抽獎輸左要畫花面
個O靚仔主播畫到塊面花晒

我以前都係以為清keyboard易,其實好麻煩,自從用左cover真係無咁污糟

可唔可以電腦 iphone 互相過相同影片？
save係camera roll?

淘左部lg v20返黎 唔錯

請問有冇auto hdmi switcher, 邊個輸入有訊號着邊個，唔想用㩒制或無線控制

v20 幾錢

我本身有用開COVER 不過有時想裸住用個KEYBOARD 先驚整污糟
不過都係算啦

我係返工用
有啲電批仔, 鋼牙螺絲收膠質已經收唔入.

呢啲真電批,用令梳梳乜都得

有冇人淘過card reader？
想買個入Type c口手機同電腦

書枱下面個拖把有好多線
全部繞到好亂又樣衰又唔方便
有無線材收納推介呀咁多位

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【ZMI紫米4G三网通无线路由器MF855随身WiFi移动联通电信上网mifi】￥QNiCnL750D￥

想問有冇人知道呢隻紫米蛋用唔用到3g? 同去外國買卡用支援度大唔大?

我上一部LG v10入廠幾次，唔再買LG

不過而家淘寶LG G5都係一千幾人仔，都幾抵買

cyberclean咪得

同問

用到，大

820 cpu應該冇事掛
我係賣左g5+hifi plus 1蚊都唔洗貼
我買左1888rmb

我未試過手機一年內死
所以早就玩水貨 平咁多 壞左都唔心痛

仿效巴打上淘寶買software 真係用到
不過呢間個客服好撚鳩屎，十問九唔答
同埋簡體字

二手 ? 其實想問淘寶電話轉唔轉到繁中 ?

yes 1888rmb 轉到 部機美水 不過都幾新下

多謝有人分享係邊間買
係呀 間間都好撚西架
用到繁體中文版？

佢好似無繁中，用緊殘體
不過算啦交功課用

有d客服好撚好會同人吹水

用緊綠聯 hdmi switcher, RMB78, support 輸入有訊號就着, 如果同時有訊號就要手動

Link please

可以換電既二手機抵買
不過你而家粒電點？

其實呢啲野,三十蚊樓下果啲都用到
綠聯啲野其實好貴

幾好呀 不斷咁f5都仲有咁多電

一dd
我買過一次初初淘個setup file大又無大陸個d ac down 唔到就hea鳩我唔太想服務我
之後比左個勁舊ver我算鳩數話照用
轉頭我話我想要新d既版本
我講照比多次錢買就開始唔同態度
本身file大既問題佢就解決到
仲sell我其他plugins

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【包邮绝缘防漏电超大插座盒电源排插收纳盒塑料盒电线整理盒集线盒】￥zqQpnqy43f￥

屋企用緊呢個

有D auto switcher brother話一两次壞左

買左幾樣野 過兩日包膠

綠聯叫做有啲名氣, iphone cable 都用佢, 冇乜伏

貴得黎但啲品質真係好好
有保證
屋企同公司啲電話叉電線已經轉晒用佢

Rock點睇

品勝

之前淘開romoss尿袋,仲有無其他牌子推薦

品勝同新科

有沒link？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【LG V20 港版/台版/美版 移动联通电信4G手机 lgv20韩版】￥xcRanIosBm￥

邊度有lightroom序號

有冇人試過係淘寶買日本disney 門票?
得閒無聊search過 見d comment 有d人話用唔到 有d人又話ok

想買背心夏天著 有冇推薦
巴打

280 好平

買咗條品勝 好慢

GOOGLE 大把KENGEN

條iphone線，我淘錯左尼龍線，其實想淘金屬線，算啦，但速度都ok快！
見好多巴打話三隻松鼠好食，試下等包膠

好用 295$人仔 之前買

你當我好彩
我福仁買雜牌都未出事
我個人推介ce-link,
而且香港好多地方都有賣ce-link產品
Android線都比綠聯平一半

師兄，福仁地下定一樓?

福仁地下
個人認為,淘寶買廿蚊樓下都已經ok
(頭盔:壞左唔好賴我)

剛幫公司買左呢款,188蚊

想問係淘寶買mouse 會唔會伏？
想買番隻logiteh g700

滑鼠買完 舊電好快打柴
要插住用同有線無分別

羅記就無伏
雜嘜就撞手神

謝資料, 過两日去望望

［希望冇問錯post］請問e加冇手續費黎講 用支付寶係咪最抵 想知安唔安全 因為都淘千幾蚊野 蝕埋蝕埋信用卡/八達通手續費仲多過用唔晒既餘額

新科好用d定品勝好d?

好似係，安全

品勝

品勝打手

記低先

淘寶平香港幾多？

豬鼻袋幾$?

個面罩買俾老母 睇佢有咩反應先

佢唔識欣賞我就gel頭噴頭果陣用

為用而用

真係掂 ? 黎緊5月尾去tokyo 如果真係得既話都想試下

係咪即係可以用1張當地有data既sim卡 插入去就可以射wifi出黎俾幾部電話用?

對

手感好同埋靚仔，幾好用

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【小米无线蓝牙4.0鼠标男女生家用笔记本电脑办公无声静音游戏鼠标】￥2DwFnu6Aq4￥

Lin please

極度推介依間賣既野，平靚正

【好实惠电子数码】，点击链接再选择浏览器打开

好似有得淘埋日本用既4g sim卡添? 有無巴打用過ok?

有冇人淘過音響 兩個小型喇叭個種
有冇推介？

個面罩買俾老母 睇佢有咩反應先

佢唔識欣賞我就gel頭噴頭果陣用[/quote]

屌 笑左 好想知伯母會係咩反應

280真係好平
頂 我4月尾去 我睇下到時做唔做白老鼠試下啦

第一次包膠

平平地淘黎跌爛左都唔心痛

幾正 跑完步碌下腳好爽

都幾準 有埋溫度計 平平地買黎磅下重

未用 遲下再包膠

用一淘返只係20蚊好似 普通擦vans係ok嘅 但擦網面鞋唔太掂 有冇巴打有好推介

有冇巴打試過淘吸塵機
見到有部99蚊 好細部玩唔玩得過

咁唯有靠你包膠

買左4條褲 每條塊牌標100-180左右 98個單可以返49 有D用左淘金幣 加埋100蚊都唔駛

包膠

¥15.8 咸芝士餅
份量有啲少，冇乜芝士味，同普通餅乾差唔多

¥3.4 蕃茄薯片餅乾
食落同薯片一啲關係都冇 一盒有8小包，味道都過得去嘅

¥1 脆海帶
幾正，唔腥，少少辣

¥15.8 綜合菌菇脆
我覺得只係得冬菇好食，建議買只係得冬菇嗰種

¥28 8包蔡林記熱乾麵
佢係黑芝麻醬拌麵嚟，又唔咸又唔甜唔知想點 煮出嚟勁乾，食到口都wear

¥36.9 20隻白玉香糯粽
覺得自己買粽好玩命 佢係真空粽嚟，包裝得好好 食落好重粽葉味，但冇乜糯米香

¥36.7 10包紫薯代餐粥
本身以為會好難食，但又冇想像中咁差 沖出嚟大部分都冇乜味但入面會有啲水果乾甜甜地，食完都飽飽地肚 不過佢沖出嚟好紫，硬係覺得佢落咗啲色素之類嘅嘢

¥8 懸掛式真空壓縮袋

一個袋可以掛到3件褸，實正，慳咗好多位

以上都係女王節買，所以依家可能價錢有啲唔同
有人想睇實物圖嘅話可以再post

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【小狗吸尘器家用超静音手持式除螨小型强力地毯式大功率D-526正品】￥dWmYnEcEcV￥

有無踩板撚淘過板？
新手，之前跟朋友玩過下 想買塊魚仔間唔時落街代步用 唔會常用同重玩
出面買都唔平所以驚哂左舊錢 睇岩左款 但唔太識分好壞
[url]
或者有無其他款推介？ 最好正正常常淨黑色款 唔該哂

同埋點解我個淘寶search D野好似奇奇怪怪咁 硬係搵唔到我想要既野
好似樓上有絲推介間小宅女 我打 小宅女／全名 都搵唔到 一係得幾頁:(（電腦板）

淘過E隻，舊年買两舊幾唔知乜事加晒價

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【热销德国原装AIRFLO超静音吸尘器家用小型手持式强力迷你除螨机】￥A2NInEdqVQ￥

Ching 有無細刀link,

全世界都有，用過泰國、韓國，日本四月去試
之前有唔少巴打都share過，你可以搵下

有無枕頭介紹

買過幾次冇事

咁平?我係kk day買都要4xx

qcy係咪藍芽headphone?
我都買左,99好抵

間鋪叫小宅女
你要揀返鋪頭黎search

係呀 99咁扺嘅？
我呢款係199果款黎

木桶link

我一買完哩間鋪就減價 ，所以post哩間

我買係呢款
係咪一樣

唔係呀 我果隻係無線

是咁的

加左一倍喎

我知呀 不過算啦 我google search舖名算

btw 有無滑板撚出現

出面個淘寶買乜最抵個post 未入過黎睇 成班大驚小怪
咩成千蚊都淘 問過黃太未

應該係未問過柯輪就真

呢個POST 成間屋幾野, 裝修, 大型電器都有人買過.
係差咗未去....買樓

唔係呀 我果隻係無線
[img]

有冇link呀

有冇人買過迷你吸塵機 主要想吸office枱面

例如:

自膠 原來上面有人講左
不過想搵部平d 唔想貼太多錢番工

好多因為埋唔到堆,就出面開POST,所以佢地一般都係見識比較少
無需要理會既,最緊要自己淘得開心

大家之前係唔係推薦呢間啊？

好叻呀

買過同類型既野
用用下粒磁石會連雙面膠紙甩出黎

啱啱喺閑魚有野想買諗住入嚟問點增值支付寶
(之前幫襯過啲私人公司過數增值)
睇置頂post發現原來而家有官方增值支付寶
仲要唔洗手續費咁爽歪歪
但個匯率好唔好
巴絲們用開咩付款? 呢個會平啲嗎
(我仲on99用緊PPS要俾1.5%手續費)

敢著岀街？

流到出汁喎

鞋舌logo同個面咁都敢著出街？
假到同四間nmd差唔多

又quote左圖添

計埋手續費 支付寶hk 最平
而家過左三月唔知係咪 ？無留意 都係差幾蚊

有無人知道有款耳筒聽緊歌既同時可以聽到街既聲？即係唔會封住左隻耳咁
唔知點講 想跑步聽歌但又想聽到街既聲

點解要講三月唔知係咪？
佢每月調整？
(頂啱啱個月先淘咗千幾蚊)
不過我都係唔敢充咁多
大陸支付寶成日有盗用

因為三月之後 要收留手續費
無留意 照用

支付寶推出咗好耐 ，一路免手續費
係香港支付寶唔係中國
三月之後免手續費個優惠做完

我買d 野 好平民嫁

中伏!
好似充完都係俾唔到閑魚
有無人有充大陸支付寶介紹
BTW啱啱俾咗錢個rate係幾好, 1.13X
前個星期PPS仲係1.2X

畀到
鹹魚落咗order之後去返tb網頁/app畀就得

成個post變左“感謝大大的分享”

一般問人“有咩係淘返黎？”
柯輪就應該“有咩唔係淘返黎？”

屌點解一淘個app廢既
上唔到

個單位唔係淘返黎
單位入面全部都係

屌 笑左 好想知伯母會係咩反應[/quote]
伯母：衰仔又淘埋啲垃圾

Android 7.0 係咪用唔到一淘？裝完一開就 force close

去camp 碗仔，$45@1set
好輕身

袋仔，其實本身佢個面仲有塊tag 不過我嫌柒挑走左
即刻靚仔晒

咁好死改到年尾

有咩藍芽耳機好推介
等緊airpods現貨

岩岩上一頁推介左，有埋link

係喎sorry
音質如何 會唔會成日斷線

我木耳唔識聽音質sorry
斷線唔會，我諗10米先開始會斷（唔隔牆）
隔你就預5米左右

淘寶真係方便
大陸班親威, 成班都係淘寶王...
乜撚都係淘寶買,
全球購都買, 不過佢話等好耐先送來.
有次等唔切, 叫我香港幫佢買條名牌頸巾.
同佢格價幾多錢先去馬, 佢重答我無上限, 鍾意就得
班大陸佬雖有淘寶, 但善慕香港有正貨國際品牌

各位叻叻既朋友
我已經開定下回比大家喇
請大家係到吹爆POST先過去,多謝

買20吋gip會唔會要計體積重？

想問巴絲有冇零食推薦

上左介紹左好多喎

推下先

呢個應該係集運問題？

同埋好多都係唔俾中國玩 好似我用開嘅化妝品brand 明明大陸都有，但係隻唇粙係大陸無得買，都唔明點解

Google is ur frd

Push

其實可以googlw 下，呢幾個post 講好多
你等人總括我諗google 仲快

求袋仔link

早2日買左5蚊netflix account, 今日就收左皮，個賣家即補個帳俾我，但下載左既劇無晒

好爽呀
自從閑魚轉咗app之後都無玩過
頭先第一次試支付寶HK喺app度就俾到錢!!
勁方便rate又平!!
即刻擺幾件嘢上去
唔洗一個鐘就有人買了

咁點過數？入番落你個支付寶HK？

平野係咁嫁啦
佢分分鐘一個戶口比幾條友用

好奇問下 咁你點寄野上去

下回

997